出糧買左個lv 唔夠膽用

好似有錢 太串咁
廿歲仔 出糧就用自己1/4 買
仲要番工都仲係搭地鐵個下
就覺得自己柒

兩千蚊嗰啲銀包仔

我都係
用左成份糧買左個playboy 好似太串咁

佢沒得放散銀 要再買多個散銀
屈錢

點搭車 搭叮叮用開散銀

其實真心唔實用
可能預買個啲個個都用credit card

黑色經典款有，又厚皮，堅可以用10年